[ 緊急幫推 ] 拯救義士！五大訴求立即升級！

魚蛋革命中黑警嘅暴力，與今次香港榮光革命並無二致，我哋嘅準則應該一視同仁，齊上齊落！

如果我哋爭取到 71 立法會義士如梁繼平等人可以安全回香港，我哋當然都要黃台仰李東昇可以安全返港！

釋放今次香港榮光革命所有嘅被補示威者，與及釋放魚蛋革命所有嘅被補示威者！

釋放梁天琦！

五大訴求、缺一不可！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷魚蛋革命及香港榮光革命所有抗爭者控罪及判刑
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

謝謝幫推，求正評

仲有盧建民
被判7年既盧建民！！
大家要記得呢位義士，唔可以遺忘佢！

絕對要！齊上齊落，缺一不可！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

求正評

謝幫推，求正評

其實戴耀延遠至零幾年時嘅長毛d控罪都應該要撤銷

釋放所有政治犯！

求正評

thx for pushing

講呢d